勁多人等緊巴士

個個都唔知點好
呢個人仆街政府

圖？

等一部唔會出現嘅巴士

如果入面有非廢老
真係抵佢地死
咁都可以唔知

九巴暫停服務喎

如果我有多一張船飛

個個都知無 但又可以點 見有的士好多人都伸手截

DC9 fat fat

圖呢

屌你老母 火車都唔開
利伸大埔 呢次好笑

圖你老母 自己落街睇下呢個世界發生緊咩事

屌 射波啦 仲落街阻人返工咩

Dc9打劫 見一個殺一隻

九巴有開咩? 你9up 定 啲人等空氣?

咪話啲人幾咁無奈
大埔得返東鐵
東鐵到宜家一班都未成功開得出
9你老母up 自己去睇下啦